廢老去廁所三大特異功能～

有去過港鐵廁所的人都知，普遍中年甚至老年人都有三大超能力。

第一佢地對眼先天性係scan唔到有塊廁板係度，所以小便係一定唔會拎起廁板。

第二佢地條J後坐力係比正常人大幾倍以上，所以佢地係會控制唔到而掃射到廁板，地下甚至兩邊牆上都會有尿。

第三係佢地對手係具有自動潔淨功能，所以完事係唔需要洗手直接調頭走。

男人老狗就去尿兜屙啦

唔洗手出返嚟仲要周圍摸